突發！立法會煲底現在唔多人，但出面就佔咗添美道！

金鐘好多人！

_ _ _ _ ， _ _ _ _ ！

一早講遊行冇用

睇中以為2014年

dislike 就收皮啦 我 2014上左街又點呀？？？繼續加強赤化

打完卡咪又通過 出去做咩

地鐵會唔會加開尾班車疏導參加完嘉年華嘅市民？

斯理蘭卡中產夠膽拎炸彈自爆，香港中產連warning letter都唔敢接

有圖有真相

5年了 證明上街係冇用

係嘉年華式上街冇用。

agree

問題在於政棍
不在於遊行集會
希望大家明白

法國黃背心 2000人 警方要出催淚彈

香港十萬人都唔知做乜鳩

2020 立法會All in 泛民 唔好再玩焦土唔好再玩唔投票

你地要明白全面 控制立法會 先可stop 到赤化政策

_ _ _ _ ， 再次啟動 ！

2016 好多人 all in 港獨派 結果 全部 DQ
今日泛民係垃圾 但點都好過民建聯班撚樣

留名

你地知唔知民建聯現在全控制立法會 所以港共政府先可以狂通過 奶共政策

革命係一次就成功？

洗完板未呀五毛

然後CCTVB連提都冇提到遊行

Show Blocked User - CCATVB

冇遊行人數又點比彈藥國際回應，今時唔同往日，美國而家侵掌權而唔係奧巴馬，成條偽逃犯條例全球都發緊聲，亦實際影響緊香港關係法存亡同後續既香港人權民主法案甚至聯合聲明既檢討

邊場「革命」係行下街就成功？
十月革命定法國大革命？美國革命定辛亥革命？

屌你老母

做鍵盤戰士鍵國就最撚有用啦

連登仔: 遊行冇用，係屋企用鍵盤玩焦土最實際

嚟緊

明天要返工，不了

屌你老母，你就無用

散水未

唔知當日含個白頭忠出嚟係咩結果呢

仲有
屌你老母
你紅字大字做乜撚呀？
好撚好玩呀？

你係魚革個陣有無做個1/2000先?無就唔好笑個10萬人啦。

有咩地方搞「革命」係星期日出嚟星期一準時返工？

屌咪7阻住我番工阿，我有幾隻牛仔要斬

真係估唔到
咁啱係附近 食完飯去

我答到你
法國黃背心

等你直擊

聽你潑冷水咪永遠都唔成事囉
真心規勸你回頭是岸

事實上真係冇用 你見邊次係會阻到法例通過
遊行完咪一樣通過到

Glorious revolution, 可惜共匪冇得同祖國比

今年年頭，區家麟報亞美尼亞成功史咪講左

散band 唔緊要
唔通頂唔緊要

最緊要放工/放假夠疊馬就得，個個禮拜黎搞大半年都好有力

討論遊行/佔領有無用可唔可以update 下啲最新潮流

其實我真係好想大家用武力反政府 但我真係好驚坐監

如果佢可以好似黃背心咁個個禮拜搞又視和平示威嘅規範如無物, 咁就真係有可比性嘅.

法國黃背心都係個個星期六日走出黎，平日咪返工，根本無衝突

搞社運都要搵食架，食空氣可以抗共咩

show blocked user - CCATVB

以為咁快已經9月

坐監恐怖
定比班唔識既公安或者黑社會跟住
叫警察都冇用 隨時送中 邊樣恐怖啲？
坐監入面大家都香港人 怕什麼？

何況有外藉既咪比黑警周到之後潛逃囉

號稱最和平用愛打鳩香港既今日都要坐16個月監

你想武力又驚坐監，不如留係屋企打飛機

食屎啦
我投完票比泛民入去佢又唔撚投票
甚至投支持建制嘅票
把撚啊?

你知唔知泛民有份支持

五毛最後召集

潑你老母個冷水咩
正視吓個問題啦
仲好意思叫2014年嗰次係革命
有冇一個革命係發起人幫政權遏止晒所有升級行動?
一日係泛民主場,搞嘅任何活動都注定無可能成功

打到仆街喎
祖國其實唔係完美，祖國都有六四，但大家反應唔同，所以結果唔同

香港政府都唔理民意遊行真心冇用

跟本就係

慢慢佔 嘥氣

有無直播？

比人炒左供唔到樓一切歸零

有幾多人

學似你咁乜都唔做，匿喺屋企上連登講廢話就最易成功喇？

點比呀大佬

法國：
方法
抗議、公民不服從、路障、阻塞交通、破壞雷達、騷亂[33][34]、破壞[35]、縱火[36][37]和搶劫[38]。

死亡
10人死亡（法國）[44]
受傷
1000多位平民
200多位警察
被捕
1600人（截至2018年12月4日）[45]
2300多人（2018年12月8日全天）[46]
（資料來源 - wiki）

香港：

佔你老母咩
幾年前佔哂成個區
最後又點？

智者 咁做乜柒先有用？

唔洗翻工？

走曬未

算撚數啦巴打
由佢哋打飛機啦
我就好簡單
繼續97至今嘅失敗模式我就見一次恥笑一次
真係有建設性嘅行動唔使班蛋散開PO我都會出

不過點都要接受一件事
就當香港人咁叻推翻支共
都唔可以無視香港已經俾人換咗血
點解決班赤民都係一個問題
算啦我FF大遠
都係唔好太睇得起香港人

同意呀，所以一係唔好做，一做就要洗走個垃圾政府佢先有用

今時今日都仲有人當佔中係「革命」

革命嘉年華

佔中其實無出現過，只出現過 佔鐘 佔銅 佔旺

泛民好撚自豪㗎

全靠當日dq泛民玩劃清界線，今日先會有立會唔夠票既局面
泛民正一食屎狗，但我會繼續投比佢地

講到厭未啊DLGH

洗走咁易？人地有軍隊，你得碌鳩
法國搞左幾個月暴力抗爭，命都無左十幾條，馬卡窿仲做緊總統

當然大家議題唔同無謂比較
但想講既係就算未知無乜用都要做，keep住做，而唔係坐已待斃

今日泛民係垃圾 但點都好過民建聯班撚樣

關鍵去旅行, 投票? 不了

水人投票就唔可以缺席一票不能少
飯民立法會投票， 泛民就關鍵一席關鍵缺席

無人提過投票，你鐘意咪投比工賊會民賤聯，無人阻你

紅色大字威d？

上面件垃圾仲仲人含撚投
2019年喇仲講關鍵一席

feel 到社會回緊氣大家唔好畀啲五毛成功

咪係

班左膠要人含足三十年先好笑
都2019年， 寧願焦土都好過投泛民

星期日遊行都未行厭啦

唔係回咗氣，係回緊氣

總好過唔出來
好多人都有樓要供
你好難要求人地同你流血

想人含撚投就叫班老屎忽總辭交番權力出嚟先啦
唔少得叫楊onq 引咎辭職啦

我覺得呢幾年唯一好處係等泛民幫仆街知道同共産黨鬥冇任何道德可言，如果下屆拎番否決權，態度會堅定好多
不過港共應該會喺今屆通過哂佢想做既事....

講撚完有無面紅？屌你老母咁都講得出

係囉，人哋衝突真係會死人㗎
香港呢？
20幾年嚟遊行完就繼續遊行

聽朝要返工走先喇，大家加油。

戇鳩，我係投建制又點呀？你打鳩我呀

聽日記得，準時番工！

當年我都有份含白頭忠
事實證明含得幾有價值
如果時間有得返轉頭
投票嗰日我實打撚斷自己隻手

要返工，不了

學吓法國啦戇鳩
25個禮拜呀

ALL IN 泛民？

叫你含就繼續含啦
你唔含佢邊有糧出呀Dllm

到呢D時間泛民D撚屌又出黎叫大家含

泛民總辭同全面不合作先啦
成班高貴的議員咁錫身

淨係識叫市民出嚟9行， 咁係人都識做

今天我

希望真係改變到政府意向

啱所以香港遊行得啲低下階層出席

早d訓

泛民不了
聽朝返工

繼續做奴隸

建制派護航 泛民 3 反對 3 棄權 6 缺席 立會否決削單程證無約束力議案

D 左膠真係唔就得飯民做過乜
飯民好支持赤化嘅

建制派護航 泛民 3 反對 3 棄權 6 缺席 立會否決削單程證無約束力議案

D 左膠真係唔記得飯民做過乜
飯民好支持赤化嘅

你收皮啦
樓上有人叫人含撚投票啦
你發雞盲當睇唔到？

講事實你又唔岩聽

瞓咗咪睇到政府改變意向囉

論由新民主同盟議員范國威提出的「改革移民及入境政策」，由於議題涉及中港關係，一如所料引起建制及民主派大激辯。提出動議的范國威以近期前綫醫療壓力爆煲，要求削減每天 150 個單程證名額開始，促請特區政府重新掌握入境自主權

工黨的張超雄投反對票，朱凱廸及區諾軒棄權，陳淑莊缺席；議案在這部份以 12 票贊成、16 票反對而被否決。而在功能團體組別，只有民主黨鄺俊宇一人贊成，專業議政的李國麟及葉建源反對，其餘成員包括莫乃光、梁繼昌、郭榮鏗，以及涂謹申和梁耀忠，都缺席投票，加上醫學界陳沛然則投棄權，功能組別以 1 票贊成、22 票反對否決議案。

憑咩叫人支持？？

上面咪有人講囉盲撚！仲話人紅色大字威啲，依家紅色大字你都睇唔撚到呀。企返起身上網啦，你坐撚住咗隻眼呀傻鳩！

飯民班撚樣好多時都中回力標

明既明既

明既明既明既

今天我....

醫科生呢條柒頭五毛扮焦土幾有一手，見唔少本土嘅巴打都同佢有計傾

咁你呢？

拿，見證到我冇老屈本土巴打啦

我支持泛民 就話我係賣港
咁佢支持民建聯 係咪狗都不如

響監房嗌

呢啲就高級紅啦~!

巴打真係好有心機摷返佢啲料出嚟

咁你咪學條五毛狗 全力奶共

好似佢咁

我都覺得條友好鬼

香港人互相幫助姐

呢d五毛仲有好多on9獨派當佢係fd

叫人投建制得二個可能
1. 鬼
2. 弱智

其實公道啲講，不論泛民本土獨派熱青城，邊度會冇共諜，只要認清邊個主力抗共，邊個主力搞鳩非建制，係鬼嘅好似建築太子大灣駒咁，總會被人認到出嚟

3. 自稱焦土既弱智

學佢咁

收皮啦 死五毛

高級紅醫科生皮已收

照投廢票
你老母黃碧雲咁撚樣同建制聯手引入支那醫生
投你老母投泛民
食屎啦

宜家咩環境

唱埋首今天我解散，明早番工不了

散？

好痴線 出得去緊係出去 個個無用無用無用
無你老母咩 你個個都唔撚出又知無用？ 事實係你過百萬人個政府會無壓力？？你試下過百萬人一齊唔load 癱瘓社會？？

依到真係好撚多五毛搵食 屌你老母你飯民係廢但係依家2簡1 你想投民建聯呀？？戇撚鳩 食十舊屎同食五舊屎 唔撚識揀？？

泛民個班都個個都污糟到死 戀棧權位 淨係識抽水做show
冇一個值得信任

講咁多嘢原來又係叫人含

都係嗰句啦
要繼續廿幾年嘅失敗模式嘅就咪撚預我
唔再係搞嘉年華嘅唔使你叫都已經出咗去

可唔可以唔食

其實有用定義係咩，你想一行出街就可以推倒政權先叫有用？

而家係話畀國際社會睇香港民意同話畀香港人知香港人唔係一盤散沙，咁已經咪叫有作用，只係未即時影響到政府決策。你唔係諗住坐係屋企民主就係天跌落泥

至於一日屌話淨係識遊行跟民陣晒時間個啲不如講下有咩可以全民一齊肯做既方案。冇人肯遊行個時更加唔好講革命。而家大部份人就係只係肯遊行，但你都要屌埋一份。鬼唔知遊行個政權照舊係到個法案繼續通過，咁你想點，班人有表達自由集會自由，當革命時機到但香港一直冇人肯遊行個時會唔會有人搞革命。

一係你就五毛，一係唔該你讀多幾年書先

根本就係支那諜派

講事實就係五毛
唔同意泛民就係鬼
你班左膠真係幾年都無變到

請問今日有幾多人出同依家仲有幾多人

叫人投泛民得兩個可能
1 收共產黨錢（例如民主黨）
2 弱智（以為自己抗共， 點知係建制B隊）
3 唔睇飯民投票紀錄嘅黃絲豬

醫科生敢唔敢講句支那豬嚟聽下

認真問一句
咁下次投俾邊個
上次我就含完白頭忠

我幫醫科生答啦

佢搞咁耐都只係想咁

被左膠呃左去含完白頭忠嘅傻仔
永久恥笑

你D 左膠真係唔知點解老一輩點解年投建制
你哋繼續圍爐打飛機
反正泛民班人都支持香港換血
新移民一多就過幾年建制先係主流

不過咁， 乜投建制泛民有分別咩？

係呀
嗰日睇住立法會選主席
我直頭想搭時光機返去打斷自己隻手

收皮啦你，你呢個帳已經黃咗，換第二個再上嚟啦

一早講過射去建制睇笑話
好過被泛民賣左要幫人數錢
（話我五毛果D 左膠記得cap 呢張圖出黎）

不過咁
呢個世界上總有D 傻仔未經歷過雨傘會左膠呃去含撚

左膠你駁唔到， 你收皮先啦

點解中國冇遊行呀五毛
因為中國連遊行嘅權利都冇呀
屌你老母中共五毛狗

投泛民，缺席關鍵一票
投熱狗，玩完國旗又冇貢獻
投青政，玩宣誓俾人DQ
投朱凱迪，爆完個橫洲就靜咗

個個淨係識話自己守護議會反對港共
非建制唔團結都算數
講到自己果票咁重要又唔去好好守護個否決權

淨係每次出席會議去否決每一個議案就得
好難咩？

建制冇良心，但至少人哋會團結去出席議會投票
反省吓啦非建制派

仆街
你講到事實出嚟
你好快就會被人話鬼話你五毛

班左膠仲係答唔出點解飯民次次缺席
但建制夠腳夠人通過議案

建制連返工基本嘅責任都好過飯民
跟手班左膠依然唔敢直線回答點解建制返足工而飯民唔得

事實就係 你係五毛 奶共狗
你自己都支持民建聯啦
有圖有真相

如果我係 左膠 你咪就係好右既右膠

唔通含撚投飯民投白頭佬咩
想當初射家真係無後悔
起碼唔駛俾你哋左膠呃去被你哋出賣

啱啦，就係等你哋開始轉風向吹建制，畀人睇下假焦土，真五毛嘅醜態

唔撚睇下建制狗有幾多個議員？

上次政改等埋發叔單嘢做得幾靚，幾齊心

畀你睇下你班低劣五毛狗真係乜然大話都講得出口

立會小販攤位聽證會流會 建制派僅3人現身

東方日報A1： 6建制派議員甩底 成流會罪人

吹啦，繼續吹

老一輩點解年投建制??
安老院職員推長者投票 操普通話教投建制

老一輩點解年投建制

【立法會選舉】社總揭安老院推長者投建制（精華版）

你D 左膠真係唔知點解老一輩點解年投建制

大媽「護送」老人院長者入票站

老一輩點解年投建制

蛇齋餅糉也升級 地區建制改派錢

今日嘅香港

有本錢嘅唔抗爭
冇本錢嘅去抗爭

咪就係你哋班非建制搞分化懶清高

學人講道德底線喎，踩到上心口喇
就連耶穌都夠膽喺教堂拆檔

泛民？和平理性非暴力

咪兜啦
唔係乜都唔做
係歷史話比我哋聽
就算出到嚟有人肯做嘢
都會比泛民嘅人阻止你
唔好話咩分化
本來就唔係同路人,咪喺道認親認戚

唔好話佢哋係垃圾,佢哋唔係能力不足做唔到嘢
佢哋根本係共狗,係敵人
每日150隻又係佢哋有份送入嚟
醫改又係佢哋投支持
大部份大白象佢哋都有支持

佢哋唔係垃圾,佢哋喺引清兵入關呢項入面直頭係精英

點解一定要投?
無心水你都要硬食㗎?呢道北韓?